五毛三毛網軍情報

［突發］內地網軍明晚出擊

我有即入，兩個都入左，一個500人，一個1000人，都爆咗。
總結以下幾點：

三毛五毛特色：
1 好多未用過fb/啱啱down
2 多數唔識繁體、粵語等等，但有書面轉粵字生成器

暫時戰線：主力撐警
1 犬 fb page
2 民陣fb page
因為顧及外媒，所以唔會鬧人住，不要給我國丟臉，包袱好重，大家可以盡情diu佢哋

白痴言論：
連登係大本營，笑撚死我。連登仔廢物，得把口，淨係識講唔識做。
香討 uwants babykingdom 高登先係主場，成班傻仔

漏咗最重要樣嘢，今晚會開戰，聽晚都會。

推

推啊